賓印籍~我鐘意食~2（仲幫我訂口罩）

本post主要目的
1.分享賓印樂，一齊寫包膠
2.為有興趣入坑人士提供協助，授人以漁

以往包膠可睇番上post
現在包膠預告：
1.舊賓如夢
2.印來自台灣
3.印印鬼妹仔
4.自動cam sex
5.同賓賓床上減壓

吹水台 做乜鳩啊你

屌忘記揀